天氣咁熱 啲OL仲著住對黑絲周圍走

癡撚線...

你老母

天氣咁熱 伯母仲著住對黑絲周圍走

伯母對黑絲好似爛左喎

經過都聞到陣味

入到黎個post都聞到D疑似樓豬老母果邊發出黎既味

1 day

自己出街睇啦 周圍都係

你老母著住黑絲比我屌到嗌停

講左成日都無圖

你想要咩圖